# Заказ пакета SMS-уведомлений

1. Нажмите «Пакеты» в боковом меню.
2. Выберите нужный пакет в списке «Заказать пакет».
3. Нажмите «Заказать».
4. Проверьте параметры пакета в открывшемся окне: его цену, срок жизни и количество SMS-уведомлений в нем.
5. Нажмите «Заказать».
6. Пакет появится в списке «Заказанные пакеты», из него будут списываться SMS-уведомления, начнется отсчет срока его жизни.

Пакет будет оплачен в соответствии с договором вашей организации с поставщиком услуги. Отказаться от купленного пакета нельзя.
